中學生訂書唔想用三中商，仲有咩選擇？

一本都唔買
借隔離睇

舊書

光明

千奇唔好買一本影印幾十份人地都要賺錢

好似係出面影印書仲貴過買

二手點睇

問隔離班借

咪比錢人賺

葵廣搵妹妹仔買

ig舊書

scan 開心share

唔買啦
操dse仲買咩教科書

成班出去print
Print哂所有科嘅書
大量咁print實平

唔溫書點做past paper

二手囉
我仲有啲未掉，未用過咁濟嘅 睇你想要中幾 咩科
你要可以免費送比你 包埋郵費比你又點話

以前用開光明
今年轉用三中商

舊書，二手有上手痕蹟

生物通常二手都有精

手抄

唔買書

買2手書
不過記得對岩版本
不過版本冇大改其實買上一版都冇壞 分分鐘仲平好多
不過樓主中幾先
初中就唔駛啦屌 d野咁撚淺

知唔知咩叫reproduction

高中都一樣啦
改版其實同冇改一樣
不過趁機加價

一本二手加copy 咁樣做是犯法的 樓主唔可以咁做

光明 / ebook